（更正有片）黑警編號2264失控（非輔警待起底）

抱歉冇fact check，推呢個

推呢個

推

非輔警

正視聽

幫推

推呀推呀

Push

天滅黑警

推呀